白兵你係咪開live 話？

TLDR :幫手推，見佢開到聲，我就唔會打上去㗎喇，呢到有建築垃圾巴打同我講嘅野，白兵你真係想開live 同人討論嘅，你咪講下下面啲野有幾錯囉，你知啦我地呢啲平民無你講talk 經驗咁豐富吖嘛

//其實白兵講既野係得D未出過泥社會做野既人/一班好極端中二病既人/唔識政治既人先信

點解我會咁講呢

因為我係佢區選前都成日聽佢講下電影分析,一D時事野
值到去到區選個排佢開始吹風話區選無用,我就對佢有保留

問題係大家都知無咩用,但個區選係話比全世界聽香港人對場運動既公投
係意義大過實際作用, 當時唔明佢咁講係咩用意,但個排有個中共間諜走佬去澳洲爆大獲,話一路有招安一D本土派做內鬼,係某D關鍵時刻先會現形,依一刻我先明佢用意(陳雲,熱狗),有D死忠明知佢有問題都頌信佢

到依家又吹9月選舉無用,唔應該去投票,就算過半都比人DQ, 又話去參與投票等同話比USA知香港人相信現有制度

第一樣: 如果立法會過半無用,建制就唔會不停放風話如果泛民過半中央會出手啦, 就係對香港管治影響大先咁緊張,連新中聯辦主任都自己露埋底牌,如果泛民立法會過半等同拎到香港既控制權,咁先唔重要?

第2樣: 成日用手足既付出叫人唔好投票,無錯,大家都想真普選想無埋個功能組別,但問題係現時無一個方法係可以短期內直接有雙普選, 成日叫人街頭抗爭,佢用緊中共最常用既2元對立法,明明2樣野可以同步做,但佢用手足付出逼人唔投票,玩道德高地, 我都問過佢一次, 咁唔進功能組別搶席,咁比曬建制就係對得住手足? 大家都知要幫到手足出番泥,最直接又無成本既方法係立法會過半, 最近民記個調查都有個清晰答案,9成人覺得搶功能組別係有用,唔會做白票撚

第3樣:講就算過半都會比人DQ, 依樣野真係字就我win,公就中共lose, 依家中共就係考量緊比泛民立會過半後果大定DQ曬當選人後比USA連中共黨員連紅官都制裁埋後果大, 依樣野我覺得係得番班完全唔識政治既兒登仔/中二病/中學生先唔明個玩法, 又話中共如果無得過半就取消埋立法會, 你點做都無用, 咁佢地又知唔知點解中共唔直接管治要咁轉灣咁玩功能組別? 係因為佢要話比USA知,我係到有做一個看似民主既選舉,等USA收貨先比獨立關稅區地位香港,等中國可以用香港做白手套

最後個樣真係on9到極點: 人權法trump簽前個星期咪話左要睇埋香港民意係點先決定簽唔簽個人權法囉,咁簡單例子班死忠都唔明?
佢話USA見我地去曬投票姐係信現有制度, 咁佢點証明USA佢地係咁諗?
相反,有trump做例子係話我地去投票USA先知香港人頌想追求真普選先行出泥投票對中共表態

最後總結: 白兵係跟中共個風向帶緊班人去中共最想睇到既局面, 就係全部人唔投票係街頭抗爭,等黑警收曬大家皮, 由1118個晚大家都知Popo用盡最大武力既情況下係無得打,因為你無軍火無槍,唔好諗住現有既火魔可以win到班Popo, 除非全民火魔啦,但同全民勇武/三罷一樣要有個好重大事情發生後先會實現到, 同埋一樣野就係我地用合法既方式去震撼個政權,依樣野係中共最唔想睇到,因為佢地無方法係和平合法既情況下用popo介入選舉
依場運動變成革命係因為我地唔係只要求收回送中惡法咁簡單,大家都開始睇得出係制度出左問題所以先咁堅持由6月到依家都頌行出泥, 大家要明白係中共比真普選香港人等同香港獨立,因為選香港特首由市民投票選出唔經中共對佢地諗法係無可能接受,一但中共讓步咁成大陸政權變到極度不穩定,所以先話有雙普選姐係香港獨立成功.

同埋在講多少少, 要全民勇武最有可能發生既事件就應該係當中共DQ曬黃絲陣營既當選人後個種絕望同憤怒既爆發先有機會全民勇武

PS ,好耐都無試過打咁多字//

以上係建築垃圾巴打講嘅

你到時live 可以回應下上面篇文先，下面就我打嘅

第一，衝突問題
你成日講唔好進攻功能組別，其實真係有能力去搞呢類野嘅人都係較少數，而家唔係叫全港所有人all in 全部心血去做，你想到時啲人舉住美國旗去投票都得添(當然唔好咁做啦，費事比班狗搞啦)

第二，成日話會DQ
佢真係DQ我當然支持啦，如果唔係點樣打破班港豬對呢個制度嘅夢想啊，咁多港豬支持緊你最憎嘅泛民，DQ 完，佢地對制度信任幻滅啦，仲唔即刻改信你，你又可以開多幾個講座cap 水，YouTube 又多啲followers ，賺多幾個錢喎，點解唔進攻先？你講開要武裝革命㗎嘛，你贏到開巷啦到時，你又收到封班狗都起左幾櫃Ak 喇，你咁多路數，到時睇你頭喇武裝革命

第三，飯民垃圾
我都唔係好明點解白頭佬，布口罩，同啊deadbody 點解會仲做到立會議員，喂但係佢地咁撚柒都有人投佢你真係吹佢唔漲吖嘛，當年黃毓民落選我都R爆頭，民主不嬲都係咁㗎啦，你要講制度有問題嘅，有造票嘅，區議今年咪又係贏到開巷，班建制派咪又係贏唔到

同埋捆綁飯民同攻能組別又係on9嘅，屌你老母阿布泰個老闆呢，其他政治素人呢，你知唔知我講緊邊個？如果你唔知咁你點可以因為你憎飯民而抹殺其他人嘅努力？你憑乜嘢？

第四，你個條講23條嘅片
你講工程界完全冇可能，我諗你應該係錯誤理解左工程界嘅選民資格

如果你是下列類別的人士，你便符合資格登記:
(a) 根據《工程師註冊條例》(第 409 章)註冊的專業工程師; (b) 有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。

要做到選民以上符合一樣就登記得，而事實上2016年，工程界選民人數為9,406，香港工程師學會會員人數都超過30000人盧偉國上屆得3,906票，其實base on 區議會選舉我覺得有得諗囉，潛在選民都幾多，有2萬6千幾個，唔係你講嘅完全無機會，工程界我熟過你啊嗱

之後好笑喇，拎勞工界黎講，好撚多人都已經講左係趕唔切，even 老蕭都係咁講，個工會就算搞都係for 特首選舉(後話)

你都識講啦，拎多3票，工程界(如上)，進出口界(基本上乜撚都申請得)，飲食界(好撚多黃店) 呢到咪3票囉，仲有其他細贏面嘅: 批發界、體育/演藝/文化及出版界 etc
真係有機啱啱好一半

仲有你老味本小氣簿，你拎17年嘅事出黎講？你個陣時都係係間中資公司到搞緊講座定唔知讀緊含管 (其他讀緊恒大嘅無意冒犯)，你老味成個香港個陣都係9下9下，根本都無人去理政治。好啲嘅見到唔係建制咪投囉，衰啲嘅，連選民都無撚登記，你想叫個班人去監察議員？

你見唔到個運動開始左之後部份泛民，真係慢慢去改？毛EE ? 鄺仔？成個香港都開始去改變嘅時候，有部份議員肯去改變嘅時候，你仲要將佢地同一啲故步自封嘅仆街捆綁埋一齊屌，咁你係咪真係做緊如果你憎政府，點解你本小氣簿唔屌政府？支建聯你又唔屌？乜撚都只係屌泛民？
都係個句啦，民主自由同屌泛民，你地只係識得屌泛民

第五，你用英文受訪條片
你啲英文就唔講啦，供樓講成pay the bill 大佬，你講開講座㗎喎大佬，mortgage呢啲字唔係唔識啊？
你啲英文我唔係好識點解讀，不過你講到好似香港人反抗係因為買唔到樓咁你食屎啦，我地出黎抗爭係為左我地嘅自由同法治啊

最後，白兵，你炒樓撈唔掂出嚟cap 水唔係問題，又要嘩眾取寵，講埋曬啲激進到根本癡撚線嘅野，梁生又要比你屌，飯民gphone 真係同緊美國去周旋緊，你係係到叫人玩Twitter 咋，你知唔知個差別係邊啊大佬？你唔好講到自己好似救世主咁，因為你做緊嘅野根本連幫助個運動都講唔上，唔該你，係再口出狂言之前好好檢討下自己，唔好認為自己一個不嬲無乜國際視野，又講得出香港人參與選舉會令美國唔再幫助香港嘅人，會可以比你咁簡單就可以理解到呢個世界

仲有，你個個鑽石山論就收皮先啦，我地爬緊山嘅話，你條友鑽緊地啊

幫手推下，打左都幾耐

//白兵係跟中共個風向帶緊班人去中共最想睇到既局面, 就係全部人唔投票係街頭抗爭,等黑警收曬大家皮,//

啱呀, 熱狗引你打decisive battle一戰軍心同肉體收皮, 所以白兵(nmslese) 係中共嘅人

白兵去元朗歸隊算吧啦

推

一睇就知唔係同路人

你咁鐘意block 人，我費事到時打唔到上你個live 啦

佢本身個間都中資公司啦好似

真

咁白兵都成日叫人武裝革命啦，佢無比人拉係咪都可以怪下佢？

召喚垃圾英文訪問

問佢點睇班熱狗仔參選已經收到佢皮

推
係咪搵登仔挑機呀

支持屌柒白兵條白票撚

自從依個post之後都唔使再討論啦

佢番去叫人買曼谷樓啦

Here u are

真係要屌，英文仲差過中學生

真，之後都唔再出post 屌，仲信佢都on99

d死忠唔會覺得五十步笑百步架
之前問過d熱狗fans，咁樣駁我：佢地都要做宣傳既、泛民做咁多年都冇用 俾佢地做一早贏

白卡撚
er er er...

最高得dse 2 水平

恒大仔係咁架啦

根本熱狗就係都想要份人工先屌泛民

幫樓主推

佢都唔撚明架啦

咁梗係啦，平時拎開萬幾蚊嘅人工，屌完票有得做議員拎大糧喎

推啊

其實#8 嗰張圖睇落佢真係幾仆街
手足係自願入去立法會
係甘心犧牲嘅精神，代價係以後冇得返香港

屌你老尾咁講野

正 支持樓主去挑機

究竟罵泛民呃選民英文應該點講呢

白兵為大家做正確示範

究竟大家搞革命，係追求個結果，定係追求個過程

喂大佬，你有方法一步到位你就快手拎出黎，你而家可以一下就收到中共皮咪出聲囉

咪撚就係
屌成日係到鬥黃
明明自己乜都唔係

幫手推啊

佢覺得佢先係最撚勁吖嘛

真係睇佢表演喇

既然一國兩制完 白兵買軍火未

是諗但啦，問題係大家都唔信大家，講黎做乜鳩，贏撚到咪得囉，係到拗咪一樣幫唔到件事，既然凡事都無一步到位既，支持上山就比心機上山囉，支持鑽地咪比心機鑽地囉

其實泛民唔好用咩重奪議會嘅白話呃市民會仲好，因為大家都明個制度爛曬。

不過我都會投票加支持進攻功組。

明政治玩法就唔會咁講佢地
重奪議會係口號, 係俾中共俾淺黃俾中立人士睇, 唔係俾熱衷政治嘅人睇

你口講要打爛個議會你覺得拎到幾多支持?
講一套做一套先係識玩政治, 就好似中共咁, 叫人守基本法但最唔守基本法, 唯一可以破壞基本法嘅只得中共有能力

其實呢 民意駛唔駛每日update?
咁不如每日都黎個二百萬大遊行好唔好？

咩叫DQ 就都係你贏？DQ左好多次啦，贏左啲咩呀？

短期目標 你覺得點樣可以贏到35席？立緊急法又阻唔阻到？

唔好話咩逐步逐步黎 功能組別新野黎架？點解之前咁多屆唔爭取？

用盡資源爭取 然後輸左 無後果？個後果係你都參加左 輸就怪你唔夠民意支持 而且你都覺得個制度無問題啦 總動員咁參加 係你輸左姐 無得輸打贏要架喎

比起一開始就不停宣揚個制度既不公 唔認同 要廢除 然後請美國制裁所以功能組別議員

邊樣好啲？

個問題係 唔係咩都做就叫爭取 你係可以盡力付出 但唔係鳩做

呢個世界無咁著數可以俾你齋靠投票贏民主返黎

如果有 咁個制度應該本身就好民主

最後 其實 有無返工 返幾耐工 係邊到返工讀書 同說服力係無關係 重要既係 你既論點同論據 夠唔夠Valid 合唔合理 人身攻擊 盲目相信權威 博士 教授 唔會顯得你既論點有用 只會顯示你缺乏思考能力 只信奉權威而不求證

每次一到講白兵 陳雲 鄭松泰
成班人都食左藥咁係度單單打打
一係就黃屍精神病
一係就白票兵

24種常見的邏輯錯誤

民意唔係每日update ，係佢條友想我地同佢傾吖嘛，我咪出post 囉，我比足面架喇喎

短期目標我上面講左，你係咪無睇到呢？我第二個cm 有，第4個point
緊急法去到最後都係靠法庭推翻蒙面法，而唔係白兵不斷吹噓嘅美國造成

同埋唔好成日拎之前嘅社會現況同而家比，你之前試過區議會贏到咁未？未吖嘛？之前成班港豬都未撚醒覺，點投？

同埋你解釋下點樣參選區議會會用盡資源？

你叫得到美國制裁功能組別我都想睇下啊，而家有泛民參選功能組別，但係同時泛民都係同緊美國見緊面㗎喎，美國直頭問埋gphone 同泛民拎制裁名單喎，你覺得泛民會制裁自己？你個logic 邊到黎？ 仲有啊，人地制裁係凍結or 沒收美國資產啊，都會令到佢大部分銀行都交易唔到，但係人地只係用中資你吹佢漲咩，大陸咁多窿路

無人話過選贏左就係民主，但係你唔好同我講乜都唔做係到用Twitter 就係爭取左，同埋你係就回應我上面嘅論述先啦，白粉成日都唔睇人講野係咁講自己聽翻黎嘅所謂邏輯推理

推，大家一齊進步
支持理性討論
但可以唔洗咁激動

啱啊，佢問要有人同佢傾咪傾囉
我諗到幾多就打幾多

白兵成日覺得我地呢啲係網軍黎嘅，乜乜柒柒
算9數啦，佢唔咁樣否定我地點樣維持翻自己嘅信徒，要等佢啲信徒覺得自己講嘅係真理，質疑佢嘅就係網軍，唔洗理，利用啲人嘅衝動同憤怒係到 cap 水

條友仲未睇到啊，幫推啊

樓主快走，呢度我頂住

咁事實上兩邊都有啲唔思考直接屌嘅
佢要堅持自己論說同儲一班信徒其實冇問題
但又唔好覺得自己講嘅一定係真理
同一個目標有唔同方法啫
呢啲野黃營每個人咩派別都要清楚

但佢會出黎左屌右屌吖嘛
走去話黃店用支那寶
自己又用BOC

仲要話武肺係吹大左喎

支持，其實佢樂於比人話佢係熱狗，國師派，因可以用私怨黎掩飾自己係共諜

瞓左無睇法庭點樣禁左蒙面法泛民回樣說服美國制裁
Gphone gor除左玩動森仲做左咩遊說
瞓左幾年16年dq左梁游國際社會做左咩
制裁左港共中共既人未拎哂佢地美元資產未

想問下18區既區議員除左動議叫警察上武漢
仲有做過咩野
醒起啦報驚告班廢老群眾聚集
仲有比國際社會見到政府點樣無視嗰區議會照做大白象工程

白兵：We are Chinese, but not Chinese ruled by CCP, that's the main problem.

我流的是中國人的血

瞓咗就去自己爬返文啦

幾多歲呀重要人餵

美國傳心師

可能唔知泛民英文係咩

白票兵繼續扮睇唔到

Push

講經咩，熱狗就係想做大臺

咁多字，即係好有信心駁得贏啦，咁點解你唔打上去串尻佢？

樓豬快啲去挑機啦
開緊live啦

Pm咗佢未？

想睇一來一回理性討論

你唔係佢個LIVE到駁柒佢,係到駁
佢D FANS點會知

佢開始咗live

你追擊咗佢咁耐希望聽到你意見

上水啦樓主

佢fb話冇人打上去

佢聽唔聽到好閒姐
佢D FANS先係重點,佢D FANS個個比樓主說服到支持35+
佢可以唔轉咩

其實真心想睇兩邊拎出嚟傾會出咩共識

呢個矛盾喺區選以後已經喺到

都係呢場運動最大分化位

樓主唔可以代表全部連登仔

但都起碼講到進攻攻能組別嗰邊啲論點

利申 有本土投本土，冇本土投豬西迪

千七人睇live

但都係冇人打上去

睇fb話冇人pm

佢話有人PM過佢,傾左一陣同化埋
不過唔係phone in都冇咩說服力

樓主，返黎啦，到你出場啦

仲有好多販粉話假，所以唔該佢地快啲打上去落佢面

得果千七人, 你以為好多? 求其一個youtuber都多過佢

泛民即係建制 即係liar 不用分得那麼仔細

應真係咪可以discord 話？

PM佢你個discord喎
依家未有人打去

On9 phone in去幫隻白票兵hit Click Rate?

叫佢上嚟連登開po等俾人撚狗咁撚喇

你係到撚完改變唔到佢D FANS

咁你要係佢啲fans面前落佢面先得嘛

南亞印巴手足表示:

佢夠撚膽

仲有幾分鐘phone in
請上

11點有人挑機收佢皮

上你老母, 白票兵打手

笑撚死

理性討論

我只係想兩邊有共識

有連登仔挑緊機

幾好
雙方都有禮貌
冇疊聲

無咩花生，好失望